收銀車停咗 大家有咩方法洗咗啲神沙？？？？？？？？？？？？？？？

去公園扔龜

又話食牛角

追post啦屌你

硬擦膠入

羊好球！
👍🏻